★60後猝斃麥當勞廁格！

【本報訊】中年漢快餐店如廁猝死！現場紅磡必嘉街卅七至卅九號麥當勞快餐店，昨晨七時許，有顧客進入店內男廁時，發覺廁格門反鎖，拍門良久無人回應，遂通知職員協助。姓陳（四十七歲）男職員查看，赫然發現一名男子在廁格內暈倒，由於身體擋門未能開啟，遂報警求助。

警方及消防員趕至將廁格門打開，救護員經檢驗後，發現該名男子已死亡，屍體僵硬。其後，證實死者姓李（五十二歲），警員翻查店內閉路電視片段，發覺李在案發前兩小時已進入廁所。警方聯絡李父到場協助，獲知李生前有患病紀錄，不排除他因病暈倒失救致死，事件無可疑，惟死因待驗屍確定。

work die?

陰功

似

朱門酒肉臭，路有凍死骨

我想知 邊個入廁格唔反鎖？

不嬲屋企屙屎唔鎖門

麥當勞廁所係你屋企？

廁所反鎖 點解要拍門？
兒登神探呢？

廢老心諗: 我都廢時等個5年拎老人綜援，行先啦😉😉

刷首抽會唔會太遲